[認真問］想問邊度有得check 智商

你唔使check都知係弱智啦

樓主係弱智，ip 都唔使check

一係青山
一係Mensa club

連登

去考狗睇下收唔收你

我思故我在ar ching.你有能力深入思考自己係咪弱智,已經證明你唔會係弱智.

係一個識得深入思考自己係咪弱智嘅弱智

臨床心理學家

呢個真

快d做一次啦樓主
等睇你個分

好似流流地

網上免費嘅iq test黎講算係最堅，要準確就要去做full test

呢個test同我做full test個分數唔係差好遠

佢寫到99 percentile

佢用standard deviation 計 你高過兩個sd?

問羅致光

IQ160的最大成就就是IQ160

是

有啲假

香港人平均智商不嬲都高，所以無需驚訝

證明你都可以join Mensa

利申交過智商稅